[傑出華人系列] 又一70碎廢老由支那帶香h7n9到港

碎佢老母

今次 70碎確診 留院

之前北區醫院去過常平果個死左 68碎

sauce: cctvb

廢老

有長期病患都返支那叫雞

屌那星咁鍾意支那做咩死番落來香港睇醫生，支那堂堂大國唔係無信心呀

探二奶個仔掛（未驗dna)